連登有幾多個用電熱水爐嘅暖化撚 ?

早啲沖涼

用緊三相電熱水爐，18000 火，好正

18000w , 沖15分鐘涼要 $3.6

$5.4 先啱

咁煤氣要幾多錢？

電爐平過煤氣爐啦

1蚊雞一次 沖到成身紅晒果隻

咩姐

18000w 三相爐應該貴過煤氣 , 而且貴好多

有幾多住宅可以駁18kw 3相電而唔會跳掣?

Really? 之前聽啲sales講話用電平咁煤

15度沖凍水涼都ok

屋企得單相

有三相電is ok,
18000/220/3<30A
好多三相電總掣都係100A
問題奶

今晚！ 就係你地全年最強大嘅一日！

用緊大型儲水式，長開二十幾分鐘完全無問題，除非你一路沖一路打飛機啦

將媒氣焦耳轉成電力火數 , 大約 $0.94 一度

中電而家一度電 $1.2 , 港燈 $1.486

問題係唔俾裝 / 裝唔到

速熱儲水20公升

儲水式拿拿聲沖

沖唔沖到5分鐘

一般 20L 電爐 , 可連續出水 5-7分鐘

我幫你裝

大蛇屙尿式出水可以無限用
加肉蚤寶無撚得頂